- Sor: _Estudios N o 12, 16, 18; Variaciones sobre La Flauta Mágica; Sonata op.15b; Rondo de la Sonata op.22; Andante Largo op.5 N o 5_.
- Giuliani: _Sonata op.15; Variaciones sobre un tema original_.
- Barrios: _Julia Florida; Vals N o 3 y 4 (op.8); Confesión; Aconquija; Romanza_.
- Llobet: _Piezas populares catalanas (a elección)_.
- Albéniz: _Granada (Barrueco)_.
- Legnani: _Caprichos op.20, N o 7, 18, 20, 22, 29, 31, 33, 35, 36_.
- Moreno Torroba: _Suite Castellana; Piezas Características_.
